頂上之對決：SiuMa vs 丙朗

SiuMa
丙朗

附載：SiuMa之能力數據（無overrated)

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

傳送門：自評係fifa裡面能力

比埋丙朗數據嚟睇下啦

招skywalker同hulk點出
撳咩制有得出

SiuMa屌打丙朗

真係唔知，SiuMa都未用過

唔怪得啲人話牙朗唔夠班做球王

丙朗一路進步緊，120歲左右應該追到SiuMa

好掛住你啲新聞喎仲達 近排冇乜出

最近股市好，搞到我好忙

唔好拎d學界水平同球王比

咁丙朗啱啱拎左歐聯，都唔算太差掛

有SiuMa哥喺到 邊個都唔駛旨意做球皇

Siuma

邊撚個丙朗

無計 siuma太勁

因為佢無踢 朗仔先有得拎

SIUMA同中上男神有得揮

Siuma打龍既話 睇死丙朗一球都入唔撚到

SiuMa話自己既身位係一個頂五個
簡直係完美展示出咩叫單拖挑戰成條防線

笑死

Confidence: 99

好撚屈 盧卡古都做唔倒

比著你有咁既stat就緊係有返咁上下自信啦